［返祖現象］有冇巴絲可以控制自己對耳仔郁

細細個有同學仔隻耳識郁 跟住自己不斷練習 終於練成

利申：左右耳可以分開郁

會動耳朵的人，對神經的控制力比較強，大腦皮層更加發達，洞察力要高於一般人。但這種本領只能天生，後天學習無法做到。

有冇根據

我係唔係超越左神經細胞

天生就識，無咩特別

網上大把 睇完先知

天生識
但分開郁咁勁

天生識

我係小6果陣練成 係咪唔正常

有冇發覺自己笑果陣 2隻耳會一齊郁

控制自如

我可以

但這種本領只能天生，後天學習無法做到。
你點練

跟住自己不斷練習 終於練成

我反而而家至知有人識郁但唔可以單隻郁
算唔算係霸王色霸氣？

算啊.快D出街同人講你有霸王色霸氣

可以任意獨立郁 有時副眼鏡sir咗少少我會郁一郁對耳仔拉返高上去

一開始練係跳眉毛先 搵個神經接點 果陣好弱 跳到小小 之後自己控制試下唔好比條眉毛郁 感覺下個神經接點 不斷試下 就得左

當你完成左上面呢part 就用隻手㩒住一邊耳仔 小小地咁郁單邊耳 搵個神經接點 之後就學識左

利申 依家左右耳 分開跳 強而有力 控制自如

睇完嗰Post即刻試，先知自己原來有咁嘅技能

可惜我冇戴眼鏡 唔係既話可以試下

唔係個個人都郁到 如果你單邊識郁 已經超越人類

我淨係郁到右耳

耳仔，眉，鼻窿同眼都可以分開或者一齊郁

細個睇discovery channel 果陣見到隻鹿識郁耳仔
就學下佢郁

可以郁埋左耳就兩全其美

你肯定你係人類？

左右都得

Same same

我都可以左右分開郁
不過成日比人笑好似卡通片d兔仔咁

溝死女 對耳都有排玩

我條脷仲可以咁

反而啲人覺得好有趣

識唔識郁一邊眉

即刻濕晒

淨係左邊 右邊唔得

識左唔識右
耳仔識右唔識左

都係兩邊都得

獨有技能

我左右耳可以分開郁
但唔覺有乜用

笑嗰陣無，係我要佢郁佢先會郁

蘭花脷都識

打對家

我分開只可以好細由幅度 一大力就兩隻一齊

就快得架啦 當初我練果陣都係幅度好細 慢慢加大力度

我左右都可以分開郁

有咩啟示

我係細個練返黎

保守估計香港識分開郁既人唔超過1萬

同路人

我仲記得我小學
個老師話 耳仔唔識郁
我即刻舉手話我識郁
結果佢要我keep住郁隻耳仔
係班房繞場一周表演俾同學睇